連仔唔使del眼帶師兄嘅ac 啦

其實成件事係我同眼帶師兄夾埋一齊整蠱大家，所以冇del ac 嘅必要🙏🏻

我可以做證🙏🏻

眼兄🙏🏻

我都可以作證

我代眼兄多謝你🙏🏻

你地班傻閪俾我同眼兄撚到呆咗

推

樓主勁啊，成個連登都畀你地呃到

是

咁都要多謝眼兄嘅傾力演出

大家推, 唔好俾連仔殺錯眼帶巴